奇樂多

唔知大家有冇玩過奇樂多，我由細到大都唔明佢d膠合左之後點分番開